TKO黑警已上gear 落左車

TKO人自己睇路！

推！

TVB跟緊人去黃大仙，頭兩張相隻臭雞係 TVB 記者

TKO隧道口有TVB扮前線偷拍

推多下

推進緊

撚狗

咁狗

Tvb 班仆街
係咁偷拍緊

推

下次要捉TVB鬼

走啦 黑警狗衝

TKO 防暴推進了

記者守左 TKO 一晚, 應該有相交差

落黎執單車

衝緊邊個
我睇唔到既

走晒 拉唔到人 靚波

今晚手足攰啦，體力影響戰力，唔該有心街坊一齊收留下佢地

守空氣, 笑死

要走了！

黑警同緊空氣講立即離開

而家先黎，d 人落左觀塘啦

今日野貓式做得幾好

無市民啦

景林 同 坑口之間嗰條路

走曬未？

清單車都要用強燈射記者

popo vs ghost

前幾分鍾仲係到
好勁 咁快走曬

咁佢地同邊個講野

似乎無人

其實應該掟哂堆垃圾共享單車上去

tko是唔是做緊演練

影都無

依家強光射記者

捉唔到人 又叫啲記者走了

無野做了

TKO人撚狗成功 笑到仆街著曬gear落車執無人用既單車

黎之前己經己經走曬

做多D 呢D, D狗實有怨氣

走啦 除gear 一陣黑警走晒先再黎

街坊先做到依個效果 次次港島雜牌軍都唔知自己做緊咩咁

七月呀

ok 收得工

打多D 呢D 游擊, 前線狗士氣一定低落

觀塘：

右邊主螢幕係真TVB記者
左邊細螢幕鯉魚門道係TVB臥底扮手足

黑警守住條路on99 咁企喺度

無可能拉到人 將軍澳d路闊過西隧 犬只能平面推 落小路就多草叢 根本只可以守

Push

後面有人大叫警察加油？？？？

tvb真係狗黎
除咗督灰完全無新聞價值

證明黑警做野係要上報 上面無新order 唔會有新動作

推乜鳩呀傻鳩警犬

聽到有人叫死黑警死全家我個心先定一定

因為根本唔會夠人守晒d路口

係 , 依兩日勁明顯

打遊擊 真係剋死佢地

睇下班黑警幾時又變戰術

但如果佢地唔屈人數, 好易被抗爭者圍住打

聽日罷工